[最後一集] Viutv 調教你男友 7.6起 一至五 2230-2300 (6)

小明聲歌好能尾...

LM

假使世界

喊到

好感動

個個都喊

年少裡一點無知 人大了只想隨意

可以放棄自己既職業

成班一齊喊

接到

Crystal世界級好女仔

仆街一開始就喊

插小明首歌真係插得好撚靚

天降tempo

但唔好食太耐囉

Crystal真係好女仔嚟
條仔唔配囉

呢pair好感動

好L感動

屌那星集集都喊

呢個真係感動

巴打麻煩你

首歌真係送埋比香港人

我好冷血

覺得over咗

軟飯可以食
但唔好咁耐

crystal

假使世界原來不像你預期～～～

有咩事食軟飯
但唔好食咁耐

Crystal 好女仔

喊死人咩

Crystal真係好鐘意Ronald

哭𠹌咗

喊咗

見到Crystal 喊真係幾感動再加小明首歌

喊撚左

頂 笑左 唔想扮方大同

好女人 明明大男人到痴線

我都覺

首歌好聽到
小明

係感動既

上次講到喺條街講想郁crystal

呢pair 幾real

扮方大同會中暑

呢兩集有洋蔥嘅

真係幾似

睇到好想喊但阿媽喺隔離要死頂

幾感動幾真呢pair

呢pair d 反應real 好多

無諗過呢pair都咁emotional

假使世界原來不像你預期～～

接果下幾型

其實幾真

好女仔...

頂 我都係

做左咁耐娛樂圈D價值觀仲KEEP到
Crystal好撚正

期待下jeffery

一手接住，果下幾型

same

點解次次都見到Denise

屌拿聲 聽到話唔好放棄 喊撚左

佢男友執到啦講真

係好撚夾

真係好好

好醜

呢Pair做多左啦

抱住個仔係梳化喊左

唔鐘意佢

港女都有好既

一去廣告見到對號入座突然有啲無名火起

嗰女仔工作人員戴帽藍衫嗰個幾正
有冇ig

個節目好膠

搵到個會珍惜佢咪得
幸福過你啦

ronald....

等緊

佢地講d 野係幾感動
尢其係為左crystal 放棄自己個職業 真係好真實

老母：呢套咁sweet梗係擺二月十四播啦
而家七月十四都嚟緊

其實hotcha d歌幾好聽

有時 多謝你/辛苦晒 真係>>>>>>>>>>>我愛你

首歌好撚中
男人事業不像預期
女朋友表現仲好過自己
錯敗感真係可以好強

好西煩佢

真

咁都唔放過???

以前小學係fans

點止膠 直頭mk兼老尷
十分欣賞仲會繼續睇既巴打

crystal 幾好女仔，估唔到

真 垃圾到

呢個真，明明Ronald性格咁惡頂，但係crystal真係好愛佢

好感動啊

小新次次都眼濕濕

頂

個timing好match
搞到好催淚

呢pair真啲
特別係「女尊男卑」嘅情況下
個感受都會多啲嘅
Crystal 個感動都正路

只需感覺 不要防曬
你緊係冇睇開chill club 前排上左去

愛真係盲目

好mean

最撚ODD 係次次人地二人世界跟住成班人無啦啦衝入去
唔知JM9

細細個成日聽....
但crystal 係咪依家都無咩野撈

點解啲明星咁真心。反而啲素人咁假？
好感動。岩岩依一對

去左金魚缸睇金魚

因為比人衝過 到第二對要衝番佢哋

77台佢都有做節目

Agger 有時拍拖耐左 習慣咗有人對你好 但其實唔係必然

叫到 JEFFERY 成日茶防曬就諗起

成日響viutv 見到佢

最假果PAIR 一陣有得睇

媽 好毒呀

初度遊好正喔

花生友

Crystal好多show
開電視個茶餐廳佢做哂
之前又有舞台劇

初度遊

小明嘅歌真係無得頂

喵喵

笑咗全部花生mode

因為明星想做返凡人，
啲素人就想做明星

係咪得返茶餐廳......

ViuTV 同 開電視邊走，做下主持/ 嘉賓咁囉

Jeffrey
無死角男神

一定要睇

依pair就真係over啦

聽到起雞皮

打咗個冷震

女僕cafe姐

呢個miss咗 想郁佢係咩意思

初度遊毒撚到

之前有去睇樓

擔心佢無野做

另外個2個都fade out 左

我老母話Jeffrey 仲靚仔過姜b

我覺得係

有冇人知琴日live Evelyn 比人罵做第三者咩事

同意

成個大媽咁

正常啦
姜濤個樣咁撚嫩口 一出聲又柒

X2

又係成班坐晒喺度😂

表情有戲

有花生?

一定會拒絕

jeffrey 女朋友有d黑人憎

最注重嘅一個嘢

伯母識貨

成套好NGO

Jeffrey著件西裝褸好唔襯

Evelyn 看透世事咁

條女
咩一定會reject

個陣一睇就有野

咁早結婚

我仲有佢地當年第一隻碟喺屋企

尷好撚多

隻腳好粗

著到好肉酸

果下轉身型到

喊乜嘢

Jeff掛住老母既心情

To be a better man~

真人好似阿嬸ig d相執到美女咁

甲組腳

對腳好粗

而加咁睇jeff又幾細路仔

呢PAIR真係好老尷
男既做多左
女既一味屌

做乜鳩

Jeffery

好似bb仔

佢好似好細個

後面又成班人去動物園咁

一黎就喊

幫你諗埋唔好咁早結婚仲想點

點解起身擰轉頭都可以咁靚仔

班人又走過去

jeffery bb

成日覺得咁多個男仔最造作最唔real係呢條仔

不過係好靚仔

一黎乜都未講就喊

又係到睇動物

：啊媽你終於黎接我啦

Jeffrey

Jeffrey 一見到已經忍唔住喊

仲快過女喊

媽媽

又衝

然後成棚人過晒黎

我都覺，但係嘴太細，不過依然靚仔過姜濤

最撚憎人叫戚風蛋糕
好地地有雪芳蛋糕 又靚又好聽唔叫 係要叫D國語煲冬瓜譯名

我都想喊

掛住老母

成班友又走哂上黎

呢個show 求其一個都靚仔過姜濤啦

咸乜9...

上一集個post極好睇 由笑佢到讚佢，講到叫viu開節目
到播下集預告更加炸晒啲人出嚟

屌

依個樣已經唔係男人啦

jeff

Jeffrey有返女朋友就打回原形

Jeffrey乜水 成個年輕陳冠希咁

靚仔成日都比人誤會

乖 真係阿媽咁

佢兩個好似姐弟

仲要走去隔離到睇

點解又要成村人過去食花生，係咪on9

喊咩

似金城武多d

我都有

一見條女就係咁

覺得Jeffrey好似無時無刻都chok緊咁

我好叻，可以自己照顧自己

好似啲細路第一次番學咗

真係有啲誇張唔係講笑

條女大四年

認同。依一對。好假個感覺。。

呢條女真係執撚到啦
老牛吃嫩草

諗起要飲奶啦

影相

真係靠首BGM救返呢PART

呢個航拍影得好靚

成個禮拜白做了

jeffery bb就算賴屎都應該可以賴得好撚型

真係好靚仔

d 友食花生 食到係隔離

Sho最後

D演技

Shobb

女既原來成日屌??
會唔會屌走左個靚仔....

I know that feel

好期待呀sho

乖丫

Jeffery 得咁少

無人覺得Evelyn靚咩？

咁快完左....

七日係咪白廢咗

sho

做多左

Jeffrey好似細路

嚇死 以為jeff真係求婚

真係靚仔到拍廣告咁

好短 咁就完

Sho

喊都可以咁靚仔

呢個無庸置疑啦

條女都唔好睇

頂 班人

接放學

普通女仔樣

呢條女又係執到仲要控制慾強過條仔

唔覺

痴線

依對仲假過上一pair

套衫搞唔掂

仆街 忍喊果下靚仔到

靚仔做乜都靚仔

原來戚風蛋糕=雪芳蛋糕

Jeffrey咁就完

好撚似龍志權

不過佢咁睇個body幾橫 係咪因為成日做gym

夠㗎啦再做俾人繼續講

No

我覺得靚個C勁

jeff嗰邊懷疑cut走曬 短到

佢同女朋友好似冇咩互動咁

無野好拍
cut 短d出街好睇d

4年姐又唔係40年

Jeffrey 呢對完全冇料到

無內容既。。。。

證明細個肥仔係潛力股

係著到好矮既

又唔算好靚
但都OK la

SHO好慘

Sho好睇過Jeffrey啦

依首歌

Sho你都值得擁有幸福㗎

不要著燈

情人如若很好奇~~~~

到底比咩任務sho

感動開有條路 一起歌已經有啲想喊

SHO

Sho BB

C 勁幾靚呀

一定嫁啦

Sho 幾型

佢啲陰影首先唔好打得咁勁先

因為啲成果無晒廢事拍比大家睇

不要著燈~

花生？

Jeffreybb 好型

加油sho

呢首歌

Eason

首歌

如果我露出了真身 可會被抱緊

應該CUT左唔小啦
D演技OVER曬

Kyle詩勁同田中小新最好睇

又黎食花生啦

寧願睇多啲佢

hotcha 3囡，真係估唔到最靚果個最貼地
另外兩個

個鼻
肯撚定轉左髮型之後唔靚

屌首歌中到

盲？

屌一起歌唔知點解想喊

嘩屌首歌

Sho真係好man

哇啲配樂

我都鍾意佢地2PAIR

會

Sho執一執之後好四正

仲有Sho

大開眼戒

agree
田中真係好sweet

嘩屌
CUE 打回原形真係屈能機到

最鐘意ronald呢對，好現實好感動

交朋友

bgm好夾

呢個女仔係咪就係JoJo個朋友

支持Sho

自然 我都鍾意睇sho

我真心想知Jeffrey 老母同佢女友同時跌落海 佢會救邊個先

Regene釣到金龜未

答案大概似剃刀鋒利

evelyn走咗？

介紹女仔過佢

Regan都貼地架
但之前搶人條仔仆街啲啫

企係度喊

情人原若很好奇~~~

嘩呢條女可以壓撚死呀SHO

首歌揀得好好

咁癲

呢套首首歌都揀得好正

你有沒有愛我的準備

玩9 sho

係咪姐係個女仔係同性戀

睇cv

見工咩

若你喜歡怪人

調返轉呀嘩

JOJO 人肉交友APP???

側面有D似唐詩詠
一轉過黎

屌 mean 到

佢同埋佢哋死

好仆街

C 勁好似走左

又係bgm carry

咁樣玩9 牙SHO

Jeff同Evelyn應該係對住鏡頭先尷啫，之前睇佢地ig live啲互動都好sweet
Evelyn好賢妻

唔怪得不要著燈

Gogogo sho

識個朋友啦

幾好啦 斯文大方

幫條女播架？

阿sho個樣好尷尬wor

正常人要開工

都幾順眼

配樂加哂分

有d伏

Sho好man

係未無左jeffery同條囡

琴日live講咗冇下文啦

其實我很美

見工咩

Ok la

仆街仔

Jeffrey係到，冇左條女

要有被我嚇怕的準備

慘

好似sho同呢條女之後都冇乜點聯絡

cap得好好

Shobb話自己慢熱 成日覺得佢好收埋自己

定係去咗買嘢食？尋晚Facebook live.詩勁好似話同芒留多咗日

現實

Evelyn都講埋好尷尬

Mean撚到

阿祖

CLS

佢cue 既歌好撚正

春夏秋冬

牙Jo又食茜

好狗最多咪傷

得22歲咋

bgm 春夏秋冬

忍唔住要扑啦

橙褲背影

又食茜

啲歌揀得好正

等jojo下輯

又哥哥

今次啲bgm好夾啊

下輯應該要出調教女友啦

幫jojo搵埋啦

祝福sho都搵到自己嘅幸福

調教咩好

印象中係佢哋行緊去食飯
有個人撞到ronald
佢好燥噤走去鬧人
crystal 㩒住左佢
然後佢哋就喺條街鬧交
crystal 問ronald 噤你依家想點丫
ronald 答我依家想打你
然後crystal 忍唔住喊左

今集邊有得輸呀

Jeffrey 條女好似咩陳芷尤

講啦

咁就完左

今集D 歌用得好好WO屌
春夏秋冬做outro

鍾意睇牙祖做節目嘅朋友
我地逢星期三晚11:30再見

出單身仔仔啦

祖堯真係好好

都係嘅，未必有興趣

希望JoJo都搵到佢嘅幸福

下一次會唔會叫調教你女友

應該個個po嘈交到天光

雖然cut好多 但係起碼呢個結局滿意啲啱啱睇地產仔真係激死

真係想郁佢，姐係打佢

睇完呢個節目鍾意左阿祖

佢會喊

Jeff做得好差囉
Sho就話冇得揀

jojo有啦 佢地琴日live好似有講過下一兩句

吊

好撚失落呀 好似追完劇咁

Host得好好

Same

結果都係有人衝入黎

琴日live sho話佢最後個日去左睇醫生，所以呢個應該尾二個日拍？

鑊鑊都搞男人有咩好睇

SS

調教你個仔

八婆

濕鳩大男人

完咗

調教你奶奶

企埋一邊圍觀

全能jojo

根本係 唔明啲人笑乜

仲癲過調教老公

調教你奶奶呀

係 佢個定位好好 好清晰

地產仔寫稿果個

牙祖做主持好c服

祖祖

你一定未睇過消夜定啦

咁就完啦

都估到條友係eq低

係囉
jeff好似中左降頭咁 好受

睇左咁耐 唔捨得

追完地產仔睇jojo好大反差
Viu綜藝>>>>>劇

其實咁多個最正係祖祖

咁要支持埋星期三宵夜喇

諗起m記 唔戴口罩條mk打經理

出返套A0囝都好丫

八婆！

Jeffrey果下轉身真係好型

係囉 幾斯文應該

睇過1集 唔太岩自己

阿祖做多d真人show啦

搵多d素人

睇住阿阻揸住架空既7人車
我唸佢應該幾寂寞

咁就完咗 突然有失落感

港女就唔好了

祖堯主持得好好
啲參加者各有不同 好多元
覺得係viu暫時最好嘅真人show

祝SHO 幸福~~~~~~~~~~~~

對住女友失控真係好唔掂

又係身形問題 兒登見肥少少就咁㗎啦

ViuTV 一姐係八婆！

厚粉怪 又唔係靚 隻腳又粗
最重要係老過JEFFERY
真係幾生修到

不過佢幫SPY果度又加唔小分既
係D暗蒼印有D趕客

幾時有season 2

仲要一連兩套都大結局

最尾用春夏秋冬真係好撚癲

睇左咁多套劇 二月廿九最好睇

佢喊個樣我就想笑

見到句歌詞真係忍唔住

可能人哋都有伴呢

好似mv

真 男排幾時出街

主要睇A Jo煮野食

jojo陣佬味真係好正
好好睇呀成個節目
咁快完有啲唔捨得

Chok 撚到

完全係同Jeffrey 呢對掉轉哂

嘆息橋都幾好

睇啦 之前有啲綜藝都一般

不過我覺得viutv仲喺探索階段
拍多啲啱同類型 睇下邊啲收得

好撚空虛呀屌

其實電視比例係會影到個人橫D...
真人一定係瘦D 講到口臭

》

秋天該很好
你若尚在場

集集《空肚講宵夜》都睇咁滯啦

宵夜近鳩嗡節目
主要睇佢地3個D火花

班參加者初初都無諗過交個心出黎
點知個化學作用勁到咁

真係驚喜之作

係 個個都180 又靚仔

Jeffrey其實唔使成日形住條女大過自己就要點點點

好似冇。。。

呢一幕好sad

下星期三試下一齊睇啦

有無人有cap低jojo岩岩果句 「唔好忘記當初點解要一齊」

試下睇多幾集 最重要上黎同大家吹下水

Haley M底

唔係話有咩?

希望sho快d搵到另一半啦

最尾搵Sho同個女仔食飯即係想點？

真。。幾耐冇坐正係部電視機前面

今集整BGM條友真心要加人工
癲撚到

咁靚仔都比條女食住

其實可能佢本人好enjoy呢
子非魚

VIU D節目真係一啖砂糖一啖屎
見到有阿神同小占長駐果D真係唔使睇都知係垃圾黎

吊好正

其實我想講都係大四年姐唔講仲以為大10年

嘆息橋岩自己慢慢咁睇

唔講以為條女大佢一個生肖循環
大果幾歲乜都提係口邊
成唔成熟邊忽關歲數事

由9點半坐到11點 好正

下星期睇辣伙頭呀

每集都等佢句八婆

笑左 真

狗公臣必定唔睇

哈李

就算大10年都唔使特登逼自己

我依然係排《教束》第一

一陣好似第一輯咁剪撚到PET屎咁就真係要屌柒佢

希望大家要記住呢首係哥哥既作品啦~

雙S又打對台

好失落,2套大結局

綠豆最好睇 真係經典

一陣又無聊野20分鐘 煮野3分鐘 完

真心係好好睇嘅真人show。感覺好真，雖然都知係拍出嚟。但每晚收工都同老婆睇，仲睇到我眼濕濕。

之前有病有真相ok喎

起雞皮

一個鍾意湊仔，一個鍾意比人湊

春風化雨盧文達

狗公臣冇乜觀眾緣
唔好講9公 個樣都唔討好

我最愛綠豆

Unpopular opinion
我幾鍾意前度

屌撚左地產仔先

歎息橋

好認同

希望有改善

成日會覺得而家條友會講on9

229再綠豆

等緊 Steph 套女排

最感動 小新> crystal >崔建芒> 餅 >其他

幾好睇
主持好 配樂都好 剪接仲可以進步
不過最後個final mission 成日有堆人係度食花生真係好尷尬 d參加者都話尷尬 好影響個feel

有無IG

D人唔造作先好睇

應該開返個post投下邊套最多人鐘意

兩個人開心咪得

不過4年真係唔多啦 唔知以為講到差14年

話說幾時做

呢一刻好空虛
仲要而家做對號入座呢套垃圾

歎息橋淨係藝術性都高幾班

成日提住煩唔撚煩

8:30 仲有兩日大結局

邊個係denise

等埋男排出街 黎個票選VIU劇集啦

呢套未拍完wo 都唔知搞幾耐

綠豆係開始覺得viu 既劇係有質素
個時真係打開新境界 因為睇得tvb既垃圾太多

殺左科喇

8月10日 有新野 今晚瞓酒店

地產仔-100分

佢而家有時會主持chill club榜

睇到佢訪問嘉賓真係好尷尬囉

拍完成個月啦 見到之前剪完第一集

er。。。

好hmvod 啲劇咁

Ronald 首法文歌叫咩名

食正到開返體育館果幾個星期?

教束春風化雨盧文達

前排好啲個陣 天未光拍到天黑啦

其實最後依2集可以睇多次

天生一對

辛苦哂 同埋應該改左好多位
希望到時如果唔順 大家唔好咁介意

la Vie en Rose

又要喊多次

你放心啦 成班鏡仔係連登一定俾人日屌夜屌

都係嘅，ronald個性格同我都有d似，好容易火摭眼動粗/搵另一半黎出氣，但無嘢時又好細心。頭先佢同crystal講多謝你個下，都令我諗起自己好少關心老婆。

成個節目都會令觀眾反思自己有咩不足先係重點，唔知其他人有無呢個感覺，但至少我有。

陪老母睇個大結局
好似講幾句野就大團圓結局

有part兩條小學雞 不斷重複對白
真係想熄撚左部電視去

利：無睇之前

但估唔到係田中/小新依對最感動

Jeffrey不如拍下劇

諗起AK做到幾好都比人狂屌
不過呢套有肥仔 唔怕既

如果搵Jeffery同啊芒都屌打

但佢好似講過佢自己唔識做戲

做model算啦

應該會尷尬到唔想睇

真係零死角
我覺得佢唔係chok既
真係點影都係咁型

咁講啦唔止佢地 成堆後生啲戲係有待改進 只係通常有viu加乘分姐
不過mirror係連登死證黎 冇得搞 事單啦

依對真係超級超級sweet!

或者做啲純chok樣角色

一起歌我d眼淚把把聲咁流
好正好sweet

不過佢應該唔係好識做戲。。。

拍下廣告 modeling 綜藝ok ge

wai?

佢地重遇果下好正

巴打自爆

25前同25後個心境係有一個明顯d 既分別既, 加埋個「姐姐」控制慾強, Jef bb 同佢個精神年齡既分別就會感覺好大

老外是jojo的嗎
見到呢句 笑左

係咪河國榮黎

或者做youtuber出vlog都唔錯

今集個BGM 插爆淚腺！ 小明已經贏ga la, 聽到”不要著燈” 已經開水喉咁
尋晚小新阿芒曬溫馨，今集明顯激動d!
Crystal Ronald 個part keep 住又笑又喊
Jeffrey BB好明顯好需要Evelyn, 甚至懷疑佢個世界係圍住Evelyn 轉， 所以就算旁人未必覺得Evelyn好， Jeffrey BB都係唔會放開佢～

Jeff 冇IG tag到女朋友既

有冇人知首bgm係咩？

可以

@littlepieforyou

睇到佢地以前啲相覺得好sweet
係咪唔慣咁多陌生人望住 先尷尬

短暫的婚姻做得好好

ok u win

pin link la

前排左三靚靚幕後人員
另外vinci其實唔差

唔係女朋友黎架
係jojo幫佢搵既一個女仔打算介紹俾佢

呀餅話bbq果晚講左好多露骨野
jeffrey同佢講 「你要小心上網比人鬧」
係咪就係講比前度katy come on james 然後爆喊果段
最後suky真係比人屌

我覺得Jeffrey問題係太想做到成熟感覺俾人
但其實成熟係冇得”做出嚟”
要慢慢滲出嚟俾人感覺到
夾硬做只會令人睇得唔舒服
不過真係靚仔嘅
我都好少讚人

AK

開第二季!!!!!!!

詩勁最靚

琴晚佢呢兩pair真係喊到傻⋯⋯

第2季可唔可以係一pair pair真人show
想睇佢地原班人馬情侶點相處

sho開班教日文

應該好普通
要有啲challenge/mission先有睇頭

例如都會set D tast俾佢地，睇下佢地點解決個種
其他交返俾Viu諗啦～我覺得如果第二季換一批人
因為有前一批比較，好難做得好睇過第一季
好似造星咁～

不過睇開詩勁同芒D旅行片，其實都幾有viu嘅style
Viu遲下可以搵佢地拍旅遊節目

Crystal世界第一

邊到睇到jeff講

AK 個樣太似劉馬車
死症黎

姜濤好樣衰

趙子龍

shit 佢兩個拍旅遊節目應該好撚好睇
詩勁扮Harry Potter已經夠搞笑
再加埋呀芒啲爛gag 佢兩個真係絕配

但都多咗人中意
連登外嘅人好似冇咁harsh

Winkie去咗邊

以前唔覺制作組同主持好重要
依家真係覺

ViuTV 可以諗下剪加長版放喺網頁，一定好多人翻睇，同埋會吸到好多廣告
但一定要喺電視廣告時段講有加長版，先會多人知多人睇
順便再帶旺ViuTV app人流

想成套翻煲多次

Jeff條女好似冇乜feel咁
似happy緊突然要接個仔放學

呀餅ig

笑左
總有人係內斂d 唔太表達自己既情緒係個樣度既
始終都係素人
覺得佢地呢pair好有包袱 同埋係有小小內向咁
開live都係得個chok樣

認同 女朋友又唔係做開呢行

認真d睇，真係唔靚
俾條孖辮呃左

睇佢d片以前太短頭髮唔靚 好似男人婆
但五官同皮膚都係精緻
宜家中長頭髮幾靚

真係無得同做開幕前嗰啲比嘅

係囉 jeffrey應該好多女埋身
估唔到拍到咁耐

其實佢都係26 都唔算老
但佢本身真係唔靚

佢髮型都唔掂 好‘嬲休’咁

同意，留返長少少頭髮即刻加分

係會睇到佢哋點玩景點
唔係剩係介紹景點
佢哋啲嘢幕後啲人都未必度到

希望viu工作人員睇到考慮下，想睇

真係會想睇
每集都唔夠喉

Jeff同條女相見時嘅背景音樂係咩

因為cctvb係無分別

其實身邊勁多人睇 點解好似推post咁慢嘅

老實講 而家ViuTV做幕後既好多都係由TVB轉過去 TVB其實都仲有能力做多好多好既節目 只不過TVB墨守成規 一套work左就永遠用同一套 幾好睇都睇到悶啦 最好例子就係do姐同農夫 森美同堆女
Viu就不斷創新不斷有新鮮感俾觀眾 過多五年香港未淪陷而viu又頂得住既ViU好快會做大台

點解一定要涂防曬 要夠白
話唔夠獨立 其實冇諗過自己做咗咩
個身體搞到唔似jeff咁

花姐就係tvb走過去
唔理佢其他野 佢果D節目係真心好睇
慳D啦Honey 脫獨 真PK 造星 error遊
但你講好多都係由TVB轉過去就未必完全正確
依家班底有一半都係花姐team拆出黎
仲有原本now果班
又唔算好多tvb舊人

同意樓上再樓上五官同皮膚都係精緻
睇佢vlog 好多大頭 法國真係幾靚

佢五官係將精緻
拍埋隻suky度即刻高下立見

開頭100毛睇未太順眼
因為佢五官比較大
不過皮膚勁好
又真性情好sweet好可愛咁
越睇越順眼

個audience group唔上連登
佢哋開fb live都有6000幾人

好多都係TVB捱幾年跟住跳
Btw花姐條team都真係幾好 mike好正

仲有Chill club班底
葉子文就係玩完慳d啦比花姐拉左入Viu

其實今年viutv都幾勁
花姐班底: 美女郊遊遊
葉子文班底: Chill Club, Error自救tv
楊任豪班底: 博愛電競show, 調教你男友 (之前作品: G1格鬥會, 廣告女皇)

今日一起身就開始重睇

幾立體，又幾率真唔扮嘢
短髮再爽朗啲，長髮girlfriend-able 啲

做開幕前表達自然啲
jeff女友唔慣姐～

覺得佢哋平時喺100毛
好易俾100毛個台嘅形象搶咗
所以佢哋做咩都只係100毛
要一段時間先順眼

見詩勁同芒分返出嚟自己拍vlog/viu
個性格即刻鮮明好多
同埋真實好多冇咁多setting
入屋好多，會鐘意佢哋多咗

唔好意思 新嚟 岩岩先開始睇
想問詩勁同芒唔係同居咩？
之前有啲片佢地好似一齊住咁

佢哋plan下年先同居 而家間唔中啊芒去詩勁屋企訓

Error自救我反而麻麻可能error遊太高質

推

今日無野做
同老婆係屋企煲晒

幾適合情侶老妻睇
大家都會有d inspiration

原來JEFFERY同EVELYN咁ON9

最sweet組合：小新田中
最搞笑組合：崔健芒詩勁
最感動組合：Crystal Ronald
最靚組合：Jeffrey Evelyn
最尷尬組合：阿餅suky

田中同小新開live,呀餅同suky好捧場

佢啲打扮好睇
素人黎講算靚啦

crystal同詩勁就上鏡好多

坦白Suki 上鏡打扮舒服過Evelyn
當然Crystal, 詩勁較高質
男友另一半，田中就正

今日一次過睇晒
最尾嗰集 我覺得表現最好個兩pair係 Crystal/Ronald 同埋阿餅/Suki

小新男朋友對住個cam勁唔自然
Evelyn 仲痴線 由頭都尾都勁唔情原
雖然攝製組安排其他人睇住都係on9

Evelyn個樣好閪

最尷尬

大家覺得最感動係邊pair?
我反而覺得係田中
係碼頭果種見番係好撚開心
但又唔想表露出黎果隻
好撚real
懷疑自己係gay

點解係反而

擺明田中小新係最sweet

因為我唔係gay
無諗過自己會覺得gay couple係最正

不如試下

有無人知第13集(影相個度) 1開頭首日文歌叫咩名？

好似話屋企人有病情惡化

This?

ys

悠長假期未聽過？巴打好細個

同埋好似唔係13集

jeffery

佢地都好真實
睇田中啲眼神流露出愛同幸福

超級日本神劇

由第一集開始睇 睇到第9集 好中意Jeffery 條女

JefferyIG講咗 拍拍下條女屋企有事

真係神劇
廿幾年後睇返同聽返d 歌完全唔out

Error遊 脫毒 造星都好好喎

第一張前排左三嗰個crew 就係經常係鏡頭亂入好正嗰個

似吳幸美

上鏡係正常既， 我覺得唔係喺Jeffrey bb 隔離應該冇咁多人批評佢個樣～ 不過睇佢IG一d舊相就覺得個妝爭d

一日睇哂15集 套嘢好正

上星期開始睇

呢家睇到第8 集

唔知點解覺得個阿餅果pair怪怪哋，有d造作

現實中有個女人好似evelyn咁肯照顧我就好啦

ronald 原來好黃

jeffery 用手清渠超勁